究竟英文歌詞有無好似中文有分有無意境

小弟見識少 聽親啲歌詞都係好直白 有無啲填詞人係好似英文界嘅林夕咁

留名

Coldplay

Butterfly Mariah Carey

When you love someone so deeply
They become your life
It’s easy to succumb to overwhelming fears inside
Blindly I imagined I could keep you under glass
Now I understand to hold you I must open up my hands
And watch you rise

Spread your wings and prepare to fly
For you have become a butterfly
Fly abandonedly into the sun
If you should return to me
We truly were meant to be
So spread your wings and fly
Butterfly

I have learned that beauty has to flourish in the light
Wild horses run unbridled or their spirit dies
You have given me the courage to be all that I can
And I truly feel your heart will lead you back to me
When you‘re ready to land

Spread your wings and prepare to fly
For you have become a butterfly
Fly abandonedly into the sun
If you should return to me
We truly were meant to be
So spread your wings and fly
Butterfly

I can’t pretend these tears aren‘t overflowing steadily
I can’t prevent this hurt from almost overtaking me
But I will stand and say goodbye
For you‘ll never be mine
Until you know the way it feels to fly

一直覺得呢首啲詞真係寫得好靚
特別係fly abandonedly into the sun果句

加洲酒店

Eminem

creep

You’re the queen of hearts make me your king

Miss you terribly already,
Miss the space between your eyelids,
Where I'd stare through awkward sentences
And avoid through awkward silence
Miss your teeth when they chatter,
When we smoked out in my garden
When we couldn't sleep for all the heat,
Soft talk began to harden.
Miss your small hands in the palm of mine
The fact they're good at making,
Miss your sitting up incessantly,
And the fact you're always waking in the night, night.
And I,
I hope for your life
You forget about mine
Forget about mine
Miss your teeth dug in my shoulder,
As we rolled in early morning,
Miss your arm dying beneath me,
As I lay there simply yawning
Please forget me, you were right dear,
I am cold and self-involved,
And though I'll miss you, recent lover
I am weak and therefore fold
Get distracted by my music,
Think of nothing else but art
I'll write my loneliness in poems,
If I can just think how to start
Dot my I's with eyebrow pencils,
Close my eyelids, hide my eyes,
I'll be idle in my ideals,
Think of nothing else but I.
I, and I
And I,
I hope for your life
You can forget about mine
Just forget about mine
Oh, mine.

好多都唔係表面意思

lost stars

聽下Pink Floyd你就知咩叫音樂

我寫嗰啲歌

秒左

講英文居然冇Bob Dylan
The times they are a changing

好多歌都好咸濕

例如?

屌，唔撚記得

Joy division
The smiths
Pink Floyd
上面呢3隊完全屌打現時大部份歐美pop songs 歌曲結合度完美
不過普遍上英倫band d詞都寫得比較內斂同埋有意境